真是最怕人比人,一對比下,中間條女正到

是

今日ok 終於唔似男人

左右兩個？

左面果條正D喎

不了

識食一定食右面個條

印仔中間俾你，左右兩邊俾我deal?

中間你攞去,我只要右邊

中間右邊你地隨便,左邊我嚟

Sana真係好得意

送都唔要

右邊嗰條真係世界級淫

咁中間我要埋印仔你去打飛機吧

我話左右送都唔要
中間是我的

試吓企子瑜傍

定延屌打牙愚

有條嘢響個閏頭果件係女？
成個摩羅差咁，你話係就係啦…

嫐嫐

Sa>定>Mo

定延床照曝光

想奶她的雙下巴

識揀一定係沙夏

再見了once

我全都要

定>ALL

Mo>定>Sa

妥一妥協 Mo/定>Sa>>其他

米再回拉

不妥
定>ALL

印狗講極唔明唔識食師

我可以回

想睇定仔流出

我唔會拍呢D野的

sa>mo>>>>>>>>>>>>定

有無人覺得日日post 呢條女好煩

你要中間，我蝕底啲要右邊

唔覺

又呃負皮

仔黎
非女

比較師sir

唔講以為男人扮。

魚>Sa>Mo>All

至少MoSa喺三甲入面 都可接受